還是世間需要有 雲加維護愛與自由

如果 敗仗後罵的只是我一個
那不敗會否不像發生過
會建造銅像去追思我麼
如果 懦弱地避進這護城河
如高爾廢蛇等敗走過
靜靜活著會否是折磨

還是世間需要有 雲加維護愛與自由
旁人歧視 我都跟你玩龜頭
出力愛 迷雲在精液裹尋求

和你一仗 再一仗 飛機打炮裡成長
世界太過荒涼 迷雲錯愛一場
試問誰 具有雲加之相
和你一仗 再一仗
從未離棄 雲加無獎 當我與你逞強
球場要上一起上 做雲加的最後愛將